Echter, een jonge graaf in de buurt, die al lang geprobeerd om haar, nu overgehaald haar om hem te beschermen; zij had de wijsheid om hem om een onvervreemdbaar deel uitmaken van een pensioen bij haar, zo handig uit toekomstige stopzetting.
